現在不是更好嗎？

掛唔住啦

林阿p真係形容得好貼切

是結束得不夠浪漫吧
你才這麼不捨得他

形住會郁

或者就這樣吧
不要再去找他
你經已失去他
便由他去吧